{
    "questions": [
      {
        "question": "Giá trị xã hội là gì?",
        "choices": [
          "Giá trị xã hội là một thuật ngữ đề cập đến giá trị và vai trò của mỗi cá nhân trong xã hội.",
          "Giá trị xã hội là những nguyên tắc, niềm tin và quy tắc được chấp nhận và chia sẻ bởi cộng đồng.",
          "Giá trị xã hội là những tiêu chuẩn và tiêu chí mà xã hội đề ra để đánh giá và định hình hành vi của mỗi người.",
          "Giá trị xã hội là những mục tiêu và lý tưởng mà xã hội mong muốn đạt được và gìn giữ trong quá trình phát triển."
        ],
        "correctAnswer": "Giá trị xã hội là một thuật ngữ đề cập đến giá trị và vai trò của mỗi cá nhân trong xã hội."
      },
      {
        "question": "Tại sao giá trị xã hội quan trọng?",
        "choices": [
          "Giá trị xã hội quan trọng vì nó giúp xác định hành vi và hướng dẫn con người trong xã hội.",
          "Giá trị xã hội đóng vai trò quan trọng trong việc định hình quan hệ và tương tác giữa các thành viên trong xã hội.",
          "Giá trị xã hội cung cấp một thước đo để đánh giá đúng sai và tạo ra sự công bằng và sự cân nhắc trong xã hội.",
          "Giá trị xã hội đóng vai trò quan trọng trong việc duy trì trật tự và sự ổn định trong xã hội."
        ],
        "correctAnswer": "Giá trị xã hội đóng vai trò quan trọng trong việc định hình quan hệ và tương tác giữa các thành viên trong xã hội."
      },
      {
        "question": "Ai xác định giá trị xã hội?",
        "choices": [
          "Giá trị xã hội được hình thành và xác định bởi tập quán, văn hóa, giáo dục và các yếu tố xã hội khác.",
          "Giá trị xã hội phản ánh sự tương tác và sự thống nhất của các thành viên trong xã hội.",
          "Giá trị xã hội được xác định thông qua quá trình định hình và thay đổi của xã hội theo thời gian.",
          "Giá trị xã hội được tạo ra từ sự thỏa thuận và sự đồng thuận của các thành viên trong xã hội."
        ],
        "correctAnswer": "Giá trị xã hội được hình thành và xác định bởi tập quán, văn hóa, giáo dục và các yếu tố xã hội khác."
      },
      {
        "question": "Ai là nhóm dân số chung (50%) được đề cập trong đoạn văn?",
        "choices": [
          "Những người mà tác giả không để ý và đi qua trên phố mà không chú ý gì tới",
          "Những người đang đọc cuốn này",
          "Những người tập trung vào hôn nhân, con cái và tài sản thế chấp",
          "Những người theo dõi gái đẹp trên mạng xã hội"
        ],
        "correctAnswer": "Những người mà tác giả không để ý và đi qua trên phố mà không chú ý gì tới"
      },
      {
        "question": "Ước mơ chung của nhóm dân số chung (50%) là gì?",
        "choices": [
          "Tìm kiếm sự hài lòng và hạnh phúc trong việc tạo dựng gia đình và sở hữu tài sản",
          "Tìm kiếm người đối tác duy nhất và tập trung vào việc được ai đó mong muốn",
          "Tôn thờ người nổi tiếng và trai đẹp",
          "Nuôi sống những người uốn éo trên OnlyFans"
        ],
        "correctAnswer": "Tìm kiếm người đối tác duy nhất và tập trung vào việc được ai đó mong muốn"
      },
      {
        "question": "Đặc điểm chung của đàn ông trong nhóm dân số chung (50%)?",
        "choices": [
          "Không có hoài bão và hài lòng với việc ngồi ghế phụ trong đời",
          "Quan tâm tới sức khỏe và coi đàn bà như con người với nhau",
          "Tôn thờ gái đẹp và theo dõi họ trên mạng xã hội",
          "Nuôi sống những người uốn éo trên OnlyFans"
        ],
        "correctAnswer": "Không có hoài bão và hài lòng với việc ngồi ghế phụ trong đời"
      },
      {
        "question": "Người đàn ông đẹp trai thường được đánh giá như thế nào trong xã hội?",
        "choices": [
          "Được coi là ở cực cao trên tháp xã hội và có khả năng hấp dẫn mọi người",
          "Nằm ở bậc thấp trong xã hội và không được đánh giá cao",
          "Có khả năng hốt được bất kỳ em ghệ nào họ muốn",
          "Đánh giá sắc đẹp của đàn bà một cách khách quan"
        ],
        "correctAnswer": "Nằm ở bậc thấp trong xã hội và không được đánh giá cao"
      },
      {
        "question": "Đàn bà đánh giá sắc đẹp của đàn ông dựa trên điều gì?",
        "choices": [
          "Cảm xúc và chủ quan",
          "Khách quan và khách quan",
          "Tài năng và tình cảm",
          "Hấp dẫn và quyến rũ"
        ],
        "correctAnswer": "Cảm xúc và chủ quan"
      },
      {
        "question": "Theo nghiên cứu trên trang web hẹn hò OkCupid, đánh giá của hai giới tính như thế nào khi chỉ mới gặp mặt nhau?",
        "choices": [
          "Trai được đánh giá bằng tài năng, gái được đánh giá bằng sắc đẹp",
          "Trai được đánh giá bằng sắc đẹp, gái được đánh giá bằng tài năng",
          "Cả hai giới tính đều được đánh giá bằng sắc đẹp",
          "Cả hai giới tính đều được đánh giá bằng tài năng"
        ],
        "correctAnswer": "Trai được đánh giá bằng tài năng, gái được đánh giá bằng sắc đẹp"
      },
      {
        "question": "Đàn ông đẹp trai có thể ngủ với gái dưới 5 điểm một cách dễ dàng?",
        "choices": [
          "Có thể",
          "Không thể",
          "Tùy vào tình huống",
          "Không biết"
        ],
        "correctAnswer": "Có thể"
      },
      {
        "question": "Gã đàn ông đẹp trai sẽ trên cơ bất kỳ thằng đồng cấp 5 điểm hoặc thấp hơn?",
        "choices": [
          "Đúng",
          "Sai",
          "Phụ thuộc vào ngữ cảnh",
          "Không biết"
        ],
        "correctAnswer": "Đúng"
      },
      {
        "question": "Phần lớn đàn ông đẹp trai đều không biết những chuyện đang xảy ra bên ngoài thế giới nhỏ bé của họ đâu?",
        "choices": [
          "Đúng",
          "Sai",
          "Phụ thuộc vào ngữ cảnh",
          "Không biết"
        ],
        "correctAnswer": "Đúng"
      },
      {
        "question": "Đàn ông đẹp trai hiếm khi thành công vì lí do gì?",
        "choices": [
          "Quá vấn vương với việc dí theo mấy em 6-7 điểm mỗi ngày",
          "Chỉ tập trung vào cuộc sống và bản thân",
          "Bị cười nhạo bởi những thằng đang ngồi ở trên",
          "Không biết"
        ],
        "correctAnswer": "Quá vấn vương với việc dí theo mấy em 6-7 điểm mỗi ngày"
      }
    ]
  }
  